好多人比錢呢個呀婆

藍田匯景地鐵站個層，日日都有個呀婆扮晒可憐好好戲咁身又震手又震晒，喊苦喊忽咁講：好心比幾蚊呀婆買麵包食，我係隔離小食店買野食，企左一陣已經見佢收超過一百蚊，d人十蚊二十蚊咁比佢，有個女人買麵包比佢佢唔要，好攪笑間唔中佢會走去垃圾桶摷盒野上來擺係咀邊扮食對眼就左望右望個款好似睇下有冇人望到佢咁

供緊第四層呀
比下面啦

要怪就怪特首

睇穿左阿婆根本唔需要麵包 而係貪心 ！ 利用緊好心人的善心！

阿婆唔知幾多個單位收緊租？

垃撚圾廢老

識玩喎阿婆
垃圾廢老

有次係油麻地，有個阿婆捉住我手臂，慢動作腔埋我耳邊，扮哂可憐咁講，哥哥可唔可比錢我食飯呀。

我Fing 甩佢隻手大聲講，阿婆我都好撚窮㗎！

啲廢老最識扮野
平時扮到好撚弱咁
一上地鐵仲跑得快過光速